錦綉花園裸男跳河 水中漫步唸唸有詞

前晚(18日)11時許，一名全身赤裸南亞裔男子，被人發現縱身躍入元朗錦綉花園內的一條河中，並在水中漫步及不時唸唸有詞，引來大批住客圍觀及報警。
消防員接報趕至現場，將一把長梯伸至約4米以下的河中，經一番好言相勸，終將男事主勸服，自行爬返岸上。他全身濕透，由救護員為其披上毛氈保暖及送院治理。

幾大隻

找數啫

隻大笨象

嚇鬼啊大笨象

用jer做餌引魚

大笨jer

Rock哥

邊位巴打

(綜合報道)(星島日報報道)北歐水域近日發現專咬男性睾丸的鋸腹脂鯉（Pacu fish），瑞典和丹麥兩國已呼籲泳客小心防範，避免裸泳。

鋸腹脂鯉是食人魚近親，生有利齒，由於專咬男性睾丸，被巴布亞新畿內亞人稱為「切蛋魚」（Ball Cutter），當地已有兩名漁民被咬去睾丸而失血過多死亡。

上周有漁民在丹麥和瑞典之間的厄勒海峽捕獲一條長二十一厘米的鋸腹脂鯉，丹麥和瑞典兩國已呼籲泳客避免裸體下水。

鋸腹脂鯉屬淡水魚，可生長至九十厘米，原居於亞馬遜盆地，十六年前引入巴布亞新畿內亞後，因沒有能賴以為生的植物而變成肉食性。

從前有條河, 河入面有咬jer魚, 有五個男人，同埋一個玻璃瓶

....但咬係咬蛋蛋